立法會選舉可唔可以參考呢個方法

之前睇過就係跟你個區議員選擇去投

呢個方法容易協調

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署